呼籲大家齊齊去搭港鐵！

遊行示威，無論和平定係激進，去到呢一步，都已經證明咗係無用，無用！黑警同政府肆意扭曲事實，強行矮化反對人士，點樣上街訴求都已經無用！

咁多位，係時候要轉策略喇！

之前話唔好係咁搭港鐵，因為6.12要增援金鐘；但而家金鐘陣地戰已經接近失敗，重推搭港鐵策略已無後顧之憂！只有影響到更多人、影響到香港經濟，先可以令政府有切膚之痛！今日上街嘅人如果聽日走哂去拎行李搭港鐵，你諗吓可以塞到幾嚴重？目標係影響到人返放工，所以喺朝早6-9點，晏晝5-8點享受下全球最好嘅港鐵服務就得！然後搭車嘅人要集中，傷其十指不如斷其一指，只集中不停喺中環，尖沙咀三個站來回搭，已經可以影響到好多人。P.S記得入閘後兩個半鐘內去另一個站出閘，唔係要收附加費㗎！BTW，香港人唔好咁緊張，放慢腳步，行慢啲唔使死嘅！

有無巴打想同我喺列車門口激情辯論吓？

合法遊鐵河分享

[香港命脈][野餐以外]一星期暢遊港鐵體驗包 [鐵膠推介]

大家要奉公守法

推

jeng

轉：

作為一個前港鐵職員, 我警告你地唔好搞港鐵, 尤其係所有緊急制

車上同月台既緊急制一比人打左, 架車就會q code, 要手動bypass左先再行到 但係會冇晒auto signal 既protection, 好危險

警告你地 同你地既朋友 所有示威者 暴動者 唔好好玩唔玩 玩緊急制！

我只會留一次言 你地自己同其他人講, 香港經濟有咩事你地擔當唔起

我同我d前同事強烈遣責你地依班暴徒, 鬼唔望警察扑撚死你地！

我都好鍾意搭地鐵㗎

又好似幾正

嗱用一次可能會罰五千蚊，用唔用得起大家衡量吓喇
不過我腿腳唔方便行得慢啲我諗香港人都會好體諒嘅

日日都要搭鐵架啦，無車無計啦，唔坐鐵點去目的地呀

港鐵咁鍾意打飛機話自己世界第一點點點
我哋為你驕傲，要多啲使用你哋嘅優質服務！

啱啊，港鐵咁快無理由唔搭！

千祈，千祈唔好衝閘！
雖然俾個閘夾一下唔點痛，但一開一閂嘥好多時間家嘛！

好危險，唔好玩呢d啦

衝閘又在所難免嘅，趕吖嘛

仲有行李大小有限制㗎，唔好拎大提琴入去咁唔顧人感受

仲有行李大小有限制㗎，唔好拎大提琴入去咁唔顧人感受。
尺寸限制係長闊高加埋唔超過170cm，每一邊長度唔超過130cm，大家留意返喇！

好驚聽日搭鐵唔小心跌咗支筆落路軌，麻煩到人幫我執就唔好啦